比連登仔水咗去食鋒味漢堡

啱啱比40幾蚊試吓個鋒味漢堡
屌，難食過屎
個包又甜又鹹，又多水份，我食咗半個已經頂唔順冇食
咁啱隔離有個好瘦嘅阿伯問我個包係咪唔食(應該係想食二手餐)，我見佢咁慘話係啦
佢咬咗一啖，好大聲講咗句
「屌你老母咁撚難食嘅」，之後二話不說dum撚咗落垃圾桶
我以為連登仔都話好味嘅食物點都有返咁上下質素啦
仆你個街我宜家先知原來連登仔中意食狗糧
唉，我本身都已經係公屋窮撚，比你地水去食鋒味狗糧又少咁40幾蚊
屌你老母，鋒味漢堡打手死全家

樓主知道屎係咩野味

ok

用m記配料整包，你想有幾好味
黎黎去去都係個塊漢堡扒

都啱，高估咗m記同霆鋒